有冇人覺得係香港交稅交差餉好on9

明明啲錢係攞嚟發展自己屋企但係就攞咗去塞入你個有錢鄰居個袋養肥佢，
交差餉仲on9，警察淨係聽中央政府講完全冇自己思考能力同隻狗冇分別，簡單啲來講咪即係攞自己啲錢去養人哋隻狗